{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우도모닝펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約中の祝日や連休期間、週末には料金が適用されます。 追加で人数が発生する場合はご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の予約時、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、客室や施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。 直火方式の炊事と個人的に用意した炊事道具は許されません。 また、被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 チェックインの際はIPTVとWi-Fiを楽しむことができ、Wi-Fiは全客室で利用可能です。 客室201号はバーベキュー場を利用できず、バーベキュー利用時の注意事項を必ず守らなければなりません。 入室前にバーベキューを利用するかどうかをおっしゃってください。火災に注意してください。雨や風が強い場合はバーベキューができません。 お肉は事前に準備せず、愛する人と楽しいバーベキューパーティーをお楽しみください。 利用時間は入室から23時までで、場所は個別バーベキュー場です。 炭とグリルは現場で別途費用を支払う必要があります。 ペンション周辺には観光地として西浜白沙、牛島灯台、牛島峰、牛島飛揚島、天津港があり、ペンション内部には冷蔵庫、洗濯機、電気ケトル、トースター、電子レンジ、炊飯器、炊事道具などの施設が備えられています。 宿泊施設ではワイングラス、ワインオープナー、個別冷暖房、ホテル式寝具、タオル、布団、塩、コショウ、洗面用具、歯磨き粉、手洗浄剤,掃除機,扇風機,救急箱, 一酸化炭素警報器, 懐中電灯, 消火器などが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "祝日や連休期間、週末には料金が適用されますか？",
            "answer": "予約中の祝日や連休期間、週末には料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加で人数が発生する場合はご連絡ください。追加人数は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の予約時、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "チェックインの際はIPTVとWi-Fiを楽しむことができ、Wi-Fiは全客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "客室201号はバーベキュー場を利用できず、バーベキュー利用時の注意事項を必ず守らなければなりません。入室前にバーベキューを利用するかどうかをおっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "観光地はどこにありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には観光地として西浜白沙、牛島灯台、牛島峰、牛島飛揚島、天津港があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内部には冷蔵庫、洗濯機、電気ケトル、トースター、電子レンジ、炊飯器、炊事道具などの施設が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 431
    }
}